既是羊，何來狗

睇標題以為係老納

好工整喎